而家樓市好似買車一樣

個個買一手冇人買二手，買左新樓後就立即跌價